［突發］時代廣場被定義為犯罪現場，多人被捕！

佢可以直接定義全港做犯罪現場，然後見人就拉

全香港都係啦
新疆都係咁

都幾癲

新疆化

一年前已知，不過係更上一層樓

有南亞手足！

仲可以點癲落去

共產黨根本就用新疆嗰套套落嚟咋嘛

都講咗入夜就要走

新疆都係咁

商場可以犯咩法

第一日就新疆化

喺時代嘅師兄好走啦（正門重狗）
其他出口小心有狗

越遲走變理大圍城
變時代暴動

遲d可能北韓式
你同鄰居講過一句反政府說話，鄰居就舉報你
你成家要洗八月十五

我都想舉報人

舉淋病

話咗入黑就走啦。

國安法萬能key

唔好再留老銅啦，今日留左咁耐

犯罪廣場

因為啱先有人將印咗大量狗隻資料嘅紙，拋喺入面散落一地。好明顯應該係中咗佢地死穴。

因為有時代兩個字

新疆retweet

時代革命廣場

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推

班狗知道有人airdrop就發狂

頭先zara, catalog仲開緊鋪賣緊衫
係咪可以拉埋佢地老細煽動

鳩拉完唔該唔好就咁算 講咗好多次
搵齊法律代表，開記招，jr
真係有國安法就乜都當理所當然咩

只要高場有人叫光復香港有回應
理論上黨安法點玩都得

null

直接開槍屠殺

時代（廣場）革命

今日拉左三百幾人

成班67等俾人拉

吳志森？

狗：（我話）犯法就係犯法

呢個一早係度
而且係商場入面

純粹係班狗搵籍口搞嗰度
嗰度好撚和平
變到好似休息站

仲未有破窗效應
已經行街都可以告到終身監禁

好可能有一日我地要用
五一黃金周
時代廣場
去代表 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

下午嘅時候已經有喇喎

商場非法集結 www

黑警+狗官+太監=曱甴集團

商場

告得入先算

高空擲物

睇湯川學睇壞腦?

Push

諗起poly

危害国家安全
反正任佢UP

俾啲狗查過就知佢哋係癲嘅 查查下室驚無神凶鳩人 以為自己好威 求鳩其hea佢兩句見冇癮就死狗咁彈開

一早講左夠鐘就要走
係唔走

同班狗講道理? 同支共講道理??
商場點點點? 同D紅官講道理???
D鋪一早落哂啦
大部分人都走哂
自己留係個商場做咩?
出去係唔係送頭唔係人講就係，係你自己行為定立。
你玩到咁夜無所事事都唔撚番屋企，咪送頭囉。
語氣重少少又唔撚岩聽，屌你地又唔撚鐘意。
早少少番屋企遊行完做TWITTER任又唔撚得既?
夜媽媽人都冇幾多個你可以做到D咩? 比人鳩拉囉。又少一個囉。
而家國安法立埋，仲咁樣玩呀嘛，一個個被失蹤之後先識驚?

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

d狗擲磚唔計

仲blame the victim

咁唔通我叫幾聲手足手足, 辛苦你，最衰D狗濫捕，手足唔係CONDOM呀. 又最岩聽?
係咪仲未明自動送中可以死人?
仲要人哄? blame the victim? 我真係冇咁好氣求人番屋企
一年啦，自己保命啦好心學識

好心問下自己出去到底係為咩，果一刻做緊咩，目的係咩

咁少人，咁少手足，國際記者又咁少。狗力同自己人極不對等
你係一個商場入面可以做咩抗爭? 果一下到底搏緊咩? 可以有咩畫面? 被捕畫面?
入夜愈來愈危險，點解仲要人教?

點解唔可以做到大家日頭完哂野，夜晚安安全全番屋企打國際戰線做任?

狗屋都係犯罪現場

九龍倉集團應該同美心一樣方式處理
兩個都係仆街嚟

我淨係想問一句，以後可唔可以係times square 消費？

唔可以